有無人知依首係咩歌?剩係知其中一段旋律 搵左好耐都搵唔到

有無人知依首係咩歌?剩係知依段旋律 上年到而家成日聽到但都唔知係咩歌...

coldplay - viva la vida

I hear Jerusalem bell are ringing

Viva La Vida